鄧炳強表示前晩傳媒所受經歷並不理想 將會檢視當時發生何事

回應警方 5.10 旺角包圍襲擊記者 鄧炳強：唔理想

警務處處長鄧炳強：

有關當日傳媒嘅經歷，我都覺得係唔理想嘅...我認為我哋係要去檢討、檢視，甚至去睇睇啲同事當時究竟發生咩事，我都認為我哋係要更加專業。因應同記者嘅問題，我哋已經約咗幾個記者協會下星期開會商討，點樣可以更加便利記者朋友去採訪。

【現場直播：

屌你老母，我們前線打生打死，打黃屍記者有咩唔理想

食碗面，反碗底！
食阿爺嘅餸！反阿爺嘅檯！

做撚完戲未呀屌你老母運冰強

咪覆條五毛啦

係刑事

仆街燉冰強早D 死啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
依啲呢？

屌 而家唔撚洗你地認理想定唔理想，做乜撚都唔理想架啦

問題係你條撚屌有無去蕭清呢d害群之馬呀嘛

做樣都唔撚識做

你搵d前線condom 做棄子，其實比屌少幾句

係自己7 死要面 死攬d傻西 搞9自己

根本從來都無諗住公平處理

抵你地成班狗隊比人唾棄

死全家啦你老母

有咩唔理想！我地上晒電打黑記，仲想點！

佢要甩身真係好容易

要幾多錢先可以拉犯罪官員落馬？

當然唔理想啦，竟然仲俾你地拍到片出到街
下次應該打到你地無反應，再搶機delete片先放你地走
打者愛也
咩記協我驚西你咩

咁明顯都係唔理想要檢討（但之後係同傳媒開會

燉小強係偽君子嚟

表面扮哂攬班狗

但實際新會好似嗰幾隻販冰兵咁
當condom 咁 出賣鳩佢地

睇嚟嚟緊又會搵幾隻弱智狗祭一祭旗
e. g. 鏡頭前show立場記者身份證嗰隻
但打鳩記者嗰堆狗又會無事

佢嫌打得班記者少?

仲未殺哂d 記者
好嬲好嬲

條友係不滿班狗打人殺人後比人斷正

條友係元朗黑道教父

Very cunning

「點樣可以更加便利記者朋友去採訪。」

佢諗住將記者證改由警務處發出
只有黨媒先可以做現場「採訪」

僭建強

強姦犯約受害人出嚟傾有咩可以幫忙？

咁都只叫唔理想

面就講唔理想 底就講開槍啦

請小心
佢講得未理想同約傳媒機構
絕對係為記者發牌制度搵切入點
話要便利傳媒採訪
以後牌記者先可以喺特定區域採訪
受pprb 規管